求下大家今晚一定要和平理性非暴力

全美國, 全世界都睇住

尋日勇武手足做得好好, 今晚到和理非接力

!!!

???

如果有鬼要同佢合照 and 講："多謝支持！！"